我覺得就算政府依家解除口罩令，都仲有班防疫傻閪反對

利申：預咗戴成世口罩

到時咪禁蒙面法囉